正式宣佈 癱瘓警署行動啟動

今日地鐵不合作行動取得重大成功 但係始終阻人返工係會消耗民意，加上未有對準政權，好難獲得大部分市民長期支持

所以，我地和理非回合要行動升級，對準黑警發動攻勢，行動就係萬人報案行動

8月5日 7區集會之後，我地可以動員包圍警署，但我地唔好做任何衝動野，唔好掟雞蛋，我地要報案，乖乖地排隊報案，我地目的要令黑警工作量激增

報案內容可以包括：
1. 7.21 元朗恐襲
2. 冒警
3. 違反警察通例的警察
4. 任何違法事情

要一路報案一路播片，仲要播最長嗰條，片段最好有明確犯人樣貌，甚至我地可以做下功課，講下佢地犯左邊條罪，有咁長講咁長，目的就係消秏黑警忍耐力，d狗一發死亂吠又可以即時投訴

呢個行動冇成本，唔會消秏民意，又可以長期做，多人做又可以有傳媒報，少人做又都有效果

8月5日，7區集會之後，第一波攻勢準備

大家點睇？

推

再推

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

一推再推

推推推手土

我冇野講

我要搵律師

我要飲水

救義士

搞黑警

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

標準示範：

呀婆都做到，我地唔係唔做呀嘛？

有冇文宣留意下？